沖繩租咩車好???

2個人去, 最平 Nissan Note(好似有turbo?) or Prius C(Hybrid, 日本叫Aqua)?

定係原版大Prius好坐D 同Mazda 2比又點 定係租返 Mazda 3

最緊要好坐舒服因為都要渣幾日

聽講那霸D街好窄, 想租 Mazda 6型下都唔得 同埋沖繩好多限速

沖繩太細 冇乜駕駛樂趣
北海道

兩個人其實Note 或者 Prius C 都好夠用
平時Note可能會無乜力，不過沖繩無乜山路就無咩所謂

2人租乜都得啦

黎緊5月去 8日

記住去個tab字頭個網
平好多，我租voxy都係40000鬆d
平成一半

棍仔mx5
自動z4 mini cooper convertible 左軚boxster mustang convertible之類
一定係租開蓬車

主要係驚個避震太軟，轉灣太 fing 條女坐到嘔 所以考慮埋 Mazda 2，又想試大 Prius

唔記得邊個網 有得租r35

有 Mazda 3 Sport 租

之前租過Honda fit ok

有 C-HR 租

邊間? Toyota?

搭單問，四個人，四個28吋喼，北海道租咩車好？ 之前search過下， fit shuttle夠唔夠？

想問係咪夠牌唔夠歲都租唔到

之前租levorg, 2隻29 2隻26都係緊緊夠
levorg行李位 深1070mm, 闊1080mm
shuttle fit 深1020mm, 闊975mm
你4隻28唔知得唔得

之前租過Aqua, 好慳油
不過標準連登仔會頂頭

梗係揸86

btw prius個避震好硬同手感好頓，建議揸lancet

咁即係要租mpv?

之前租過Honda S660 好撚爽

租過fit, aqua, vitz, prius 1.8, note, mitsubishi colt, 沖繩其實無大分別 ... 你考慮要 hybrid定普通版仲好啦

咩叫夠牌有香港車牌就租到啦

O字頭果間有

你一係叫佢地買細 luggage, 用細袋裝

有D 車要 req 30歲

aqua無死錯人
上年十一月同隻乸去完，OTS有個8000yen租三日兩夜既優惠，爽死

唔得啦，出血購物團

即係wish, stream果啲都唔使諗啦

寄返香港咪得

上年7月3大1細去
係ots 3個月前租noah

去ots 租啦
我次次都係果道租，提前40日個價好平

沖繩得一條收費高速，冇幾可行
開唔快，真係輕量車都夠

我上次租OTS c2部orolla hybrid wagon 7個人坐
佢2部都upgrade 我做 Estima

爽到爆

算啦，無細喼

岩岩睇架serena租8日都係貴20000yen， 四個人分都ok la

佢又無指明要咩車, 自駕遊啫

康打s660邊度有得租

上次租左架Serena車住成班fd
一啲都唔好揸
班fd就爽歪歪訓覺

fit幾好. 我都租過

同意，其他普通道路講緊限速30 / 50km
有大馬力車都無用
兩個人細車好夠用

如果租86
油錢會唔會好金

日本7人車，不嬲都係乘客爽過司機㗎啦

120yen 1L 金得去邊

Serena又無力 堂軚又鬆泡泡...奈何7人車佢最大（唔計alpard elgrand)...次次去都係死死地氣租返佢...

會唔會有4門棍仔車租？
試過搵Sti露荀type r乜都搵唔到

租架法拉利都唔錯, 上次試過渣458係日本環島遊

exactly

幾錢？

起碼成皮野一日

沖繩我就唔信你揾到法拉利

唔會窄到mazda6都過唔到

聽日好去驗眼喇唔好拖

有冇 convertible 車可以放到兩個箱 放rear seat 好似好柒

諗緊租 fit hybrid 定 aqua 好
邊部好渣？

Fit H車熱血D

有冇係日本租到supercar既網站睇睇？

Fit 好啲

各位巴打, 如果4個人租FIT得唔得?

我自己渣開FIT, 想渣返FIT唔洗再摸過D掣, 定係要租到7人車?

你咪望下自己架車睇下放到幾多行李囉, 點知你地帶幾多野去

我問得唔好, 想比較下AQUA個籠係咪同FIT一樣?

印象中FIT 大啲, 但唔同年份可能唔同, 同埋我中親FIT 都係新車

如果你擔心可以試下prius 1.8, 平過7人車

同埋日本車啲制無大分別, 你揸開日本車租邊架都無問題啦

fit係咪好踩過豐田aq
豐田租車網部86gt又得at
想踩下仲未決定租邊部
15,16中

上次租架hybrid corolla都幾正

我地4個人 有兩個行李要放前面 如果4個人真係要租部大d

mt 要去其他網搵先有

有間唔記得點串叫grace定唔知乜野okinawa有左軚大黃蜂，s660mt mx5 atmt, 86mtat, minicooper cabriolet, 好多開蓬都有

巴打係咪租過Prius1.8?
如果四個人3-4件行李fit唔fit?

好似幾正2000一日

4個人無問題, 4件大喼定細喼? 我地上次係帶左5個細喼就岩岩放滿車尾

點細法 24寸？

有大有細 咁我淨係帶3個喼加個hand carry袋應該冇死

邊間比新車 ?

我唔識分幾多吋, 但係係手提行李嘅上限個種 仲有位比我地放一袋袋林沈野

我租開 orix 同 times, orix hybrid Fit 比親我都好新, 1萬公里樓下, 試過遇到3千 對比我租咁多次嘅average( 大概行左2萬5公里) 算係好新

行左超過4萬個啲車雖然內籠同安全性無問題, 但GPS可能唔update ( 有次喺四國佢點左我去條拆左嘅橋度, 電話又收唔到, 最後我要靠紙地圖搵路)

Honda Fit s波

Nsx

個時去俾左架Jazz我 唔好揸
btw Mazda

黎緊6月尾去沖繩租左架cube

岩岩在沖繩揸左4日Noah
其實揸咩車都無所謂,沖繩d人揸得好慢
好撚多快線撚

幾多人

而家多左條仔 兩男三女 voxy唔知夠唔夠

五個人坐七人車，收兩個位放野岩岩好夠
voxy 尾箱唔夠咪整架大霸王

都想渣返 Mazda 3，轉彎定D，最好新車

沖繩人mannar 都麻麻地

m3無尾果部係咪最好劈

係沖繩唔好定咩 明明d人都吹奏好撚快 咩行120d日本仔仲爬頭

事實喎

睇地區, 九州唔過160都唔好霸住快線, 沖繩就120左右, 山陰同四國大概100 (不過好多路段得單線前面好易有大車塞住都無計)

不過我講嘅manner 係沖繩人揸車無本州咁有禮貌, 唯一一次遇到篤油撚就係沖繩 有時啲車仲會用路肩爬頭

會唔會都係香港人自駕

你地多數都ots, prix, Nippon?
有無人用過富士租車

唔係, 睇車牌知唔係租黎嘅車

去東京近郊玩 用邊間Book車最抵？
我見大多數都係Okinawa n Hokkaido有平
有冇D Early Bird？

Tabirai

9年前去當地駕駛者係好自律，好守規矩
係啲外來自駕遊教壞晒佢地

唔係啦, 真係睇地區 一睇車牌就知係咪租返黎, 我就係肯定佢係當地人先記到而家

不過沖繩南部塞車好嚴重, 可能係咁所以啲司機燥底

不過沖繩南部塞車好嚴重, 可能係咁所以啲司機燥底 [/quote]
咦無睇到你係講緊當地
都有可能嘅, 可能自駕嘅人太多搞到塞上加塞所以無乜manner

沖繩 and 四國上高速我通常都踩 130, 最多試過 14X, 之後就冇力上
Okinawa 用 OTS, 四國用 Times, 租左下面架 Mazda CX3,
都幾舒服, 兩個人一大一中 Gip, 好過你租 K-car

OTS 邊個 option 先係 Mazda CX3? 見睇親都係 雙田，日產

摺起後排夠有突
1個28吋+4個24吋+2個20吋都夠放
最緊要係識砌行李

之前係九州揸架Xtrail
上到180 一直行行快線
D人見到實讓
次次都快預計時間十幾廿分鐘到好爽

高速反而無咩野, 在市區就算係國道都好多當地人係快線撚
仲有沖繩都唔少dc9, 前面大大條路都頂住後面
在國際通有個車場口等轉右出番大路
向左面行緊果d車見到前面塞緊車都唔會讓你行先

我班fd都話我渣車渣到燥底

OTS 應該冇，Times 先有

cx3好唔好劈
我都想渣白色車
可唔可以要求指定白色車

個次上北部唔知邊個高速出口左線轉左右線轉右, 咁我要去嘅地區呢度一定要轉右, 我已經打哂燈半個身過左右線, 右線後面架車先突然加速衝埋黎 好彩再之後架美軍車讓我 。。。 如果唔係就要燥住夾硬黎

k car 真係惡夢, 租過一次遇著大雨 。。。

除左楂車有D MANNAR 痳痳地
其他生活上會唔會都痳痳地?
我五月都會過沖繩, 但玩幾日, 唔會楂車, 只會係南部行下名勝
巴打們有無好推介?

無人讓咪停車

咪打斜停左係路中心囉, 等後面呠, 當自己喺香港咁囉

上星期係沖繩租aqua, 都係2個人, 好夠用, 有揸山路，上斜都唔覺話冇力. 2條友建議唔好租咁大架,有時去橫街窄巷,上下山會比較方便. 揸左4日都係入左1600円油.

咁扺。。油電真係無得輸，我渣noah 4日坐齊7人加行李都6千円油

noah 點放七個人加行李？
尾箱好似好細

2個28", 1個26"，2個24"，1個20"
仲要臨走塞爆後窗，唔睇後面，買野又加咗幾袋hand carry，好似回程有人放大脾

咩叫好劈
哩 d 咁既日本低 cc 車仔勁極有個普啦，
好劈過你渣 Jazz / Prius 嚕
點會有得你揀顏色嫁，你要既可以留 comment
睇下日本仔睬唔睬你既

1600 又幾誇張既。
我上次 CX3 上山下海，六日四國渣左 650k 左右，入左 5,000 Yen

想問下六個人，五個喼，一個司機，有咩車可以介紹下呀

幾年前5個人去係toyota租Alpha

最後都係租 Mazda 3

有幾熱血？死得快啲？

8 人車，Serena , Noah, Stepwgn
車頭兩個
中間果排坐三個
後排坐一個
後排收起半邊放喼

去沖繩旅行，回程坐HX 4點鐘機
(A)最後一日先渣車返去機場 定 (B)前一晚渣返去那霸還車?
如果係(A)，就book 名護酒店
如果係(B)，就book那霸酒店

下星期五去, 租左Europcar (即係Times)
Mazda 5

好撚想租MX-5 呀

Times Mazda 3 同 6同價

最後一日渣車 +住那霸

唔夠位放喼

好心揸兩架啦

係沖繩渣成日都見唔到d駁位

成日飛落去

如果3個人去日本
租86GT 好D定times果堆mazda 3
行李少